保良局張永慶涉多次姑息學生侵犯女教員 教員入稟索償

最後更新日期：2018-05-10 15:13
黃大仙地區名校保良局的第一張永慶中學，校內1名教職員聲稱校方管理層自2010年至今，一直姑息違規學生侵犯及襲擊她，疏忽處理她的投訴及恐嚇她不要開罪家長；同時又要她承擔遇襲受傷的工傷責任。由於校方對她的忽視，令她情緒起伏，心靈創傷難癒，更嚴重損害其專業聲譽，她日前入稟高等法院要求校方賠償。

保良局第一張永慶中學的女教職員楊姓入稟高等法院索償。

原告楊艷娥，被告保良局第一張永慶中學。

原告在入稟狀指，她於2010至2018年間，因僱主及管理層姑息侵犯她的違規學生，他情緒起伏。現要求法庭盼令，要校方向她作出賠償包括，人身傷害、未來收入損失、聲譽受損的痛苦、長期接受治的費用、轉工及失業的危機，以及精神壓力等，並且要校方作出懲罰性賠償，以討回公道及解決生活問題。

案件編號：HCPI1486/2018

SOD 真人版

變成真實

無良局範範都真係仆街過人

何家私產算是咁

無良焗係社福界出名對員工最差嘅機構, 仲有好多大野未篤出嚟

紅豆

今次唔係話幫保蝗局，但校友應該都知個老師本身係傻傻地

個老師講到學校完全唔理，應該無咩可能喎

就算學校唔理都可以自己去勞工署報工傷

有無校友知個老師大約幾多歲
睇個名應該唔後生
如果五十路都有學生侵犯 成件事就好唔正常

楊艷娥

你經歷過文革架? 諗嘢咁撚陰謀論嘅?

你諗太多
第個唔敢講
呢個就肯定係個老師本身有問題

我6年前grad，嗰時目測已經差唔多50，我真係唔信有人重口到咁。
佢大約10年前左右好似整唔見哂成班啲測驗卷，重有好多柒嘢，所以好似俾人降薪留職，估唔到而家重有做

人地都無講係性侵犯，打老師搵野車佢，成日都發生架，幾時上過報紙？
我學校都有人成張凳車到個老師爆缸，咪又係無上報紙

保持行車距離

跟公務員跳pt點降薪留職

band3中學日日都發生架啦
多數私了

唔係日日有學生俾人拉

受傷應該係其他野

保記旗下的所謂名校只會錫哂成績好同運動方面幫學校攞獎的學生，稍為差d的學生show都唔show

利申：屯門某間保記中學舊生

依個真係唔清楚，但佢俾人cut到差唔多冇哂堂，但又算係職員，我都唔知應該叫咩

今之炒車都好
都改變唔到保記仆街既事實

理論上d津校老師一係炒左佢
唔係佢點衰點廢你都奈佢唔何
cut佢堂咪俾番多d其他project佢做囉

其實有邊間辦學團體唔仆街垃圾

屯門有幾多間plk中學丫 同開名冇分別

又係呢個死肥婆
勿相認

上埋熱門

呢個老師真係傻傻地，沒啦啦會走去鬧校長同自己喊
攞正牌成日請假，但又唔炒得
利申:發夢見到

睇錯保安局 仲諗住食花生

紅豆都有個人專業聲譽架咩

條友放左幾年有薪假
試過翻去教書教唔到半個月又走
又試過兩次整唔見試卷
佢放假依幾年保一請多十幾廿個代課
仲要個個月遞張醫生紙想炒都炒唔到
佢真係保一傳奇人物嚟

利申 發夢比佢教過

點會冇堂
保一仲係一直請代課代佢上低form堂

諗起當年比佢教普通話

咁多保一師兄姐相應

百周？定dragon ball嗰間

龍珠個間，不過邊一屆我唔自爆喇

屌你av情節黎

巴打你了解下保一同卜記D 學生成績差距去到有幾大先講

美麗似小天使......
有無巴打識唱

巴打似乎同保一學生有仇口WOR
何X棠／ 卜記／ 協和？

同意

咩樣先
柒嘅唔好po唔該

我諗你可以返出去

讀都未讀過就comment

利申：保記讀足7年 冇留班

我覺得有競爭但我唔知有咩害群之馬 我呢啲做足7年嘅摺人真係唔知

唔好問圖會後悔

中大校花

勸你唔好睇

你問過1+2院未?

間學校啲中文老師都特別閪

唔係想講D 唔講D
而係無見識過O既好難講到你明

我都係咁認為 即刻失望

都是 你要傾吓先知 佢都情有可原嘅

係
教中文既女人都閪

好撚多單

如果表現唔好, 學校警告無效係可以向教育局申請唔比佢跳POINT架

不如到你講

我最記得劉以達

發夢夢見，搞到有人離婚果個老師好似都係教中文架可？

係
兩個都一齊教中文

唔知邊個
可能我地年份差得有d遠

係呀 呢單係人都知 兩個都教過我 男嗰個上上下堂可以攞波經出嚟睇

好多人睇到"性"侵犯

侵犯咋
紅豆咁既樣
點會俾學生性侵犯呀

LM

但佢地兩個份人都無咩野既
幾好人

姓陳嘅好似 不過唔係劈腿嗰位

你一睇到佢就知唔會有咁可能

搞到人離婚果個真係仆街黎

都OK 但女嗰個呢就

5年內畢業O既？

會唔會太多保一人

grad太耐了
唔記得 但好似唔係

唔啱channel 嗰個有個老婆以前都是同一間教 好似搞英文 後來好似轉咗校

點解你可以記到佢個名

十幾年前啲保一仔都知嘅

老婆好好人

呢個名應該唔少人都知

我都是咁認為

下？ 好人？
男果個可以，我唔反對
但女果個，出名心地唔好同賤格wor
我明明無得罪佢，初中俾佢教過一年only，
點知佢見到我原校升到中六，係都要無啦啦行埋黎串鳩我
保一個個老師我都覺得衰極，教書教得好定唔好都好，起碼心地唔係差
唯獨呢個係心地好差wor

其實我唔明點解唔炒佢
又唔見卷 教得又差
我form2 比佢教 學期完都唔知做過乜
成日就擺款 搞唔掂就發老脾 一係就嗌搵

利申 05年畢業

做左6年乖學生
佢無針對過我 都唔見佢針對其他學生
覺得佢無咩野啵

點串你呀 關心你兩句啫

點解唔記得
我02記到依加

紅豆我覺得自己問題多
由我讀中一玩有薪假玩到中學grad左幾年
都仲係咁執著

陳x 梅丫嘛
屌佢老母狗男女

嗰堆真係傳奇嚟
都唔知流傳左幾多年

代紅豆嘅老師

人地私事唔講太多

唔撚係wor 好似係大波chan

但近距離接觸真係好少啦 我就有啦

我而家都感激搣蕉

可以同卜記一戰都講得出你都真係唔係路 ，ce卜記7分都收升中六，當年其他學校既學生係球場見到卜記都掉得走喇，9up吵陣喇

可能近幾年扮好人啦
但呢個真係唯一一個心地差O既老師
你問多D 師兄師姐，呢個真係

可以叫佢返出去先 當年我CE 22分 唔係啲高分少少去咗莊啟程同恒商都入唔返原校

當年有個保記傻仔響機舖比卜記既人爆樽, 搞到陷校都唔敢去果間機舖打機

我當年覺得成個邪花囉 可能呢幾年改咗都唔定

lm

快點強姦我

你邊年呀 我都唔係好記得
仲問師兄姐 佢地點記得

因為入去啲人本身勁，啲老師除咗少數新人之外其他真係全部等食肥雞嘅老坑教畜，師資分分鐘廢過band3

以前某幾個老師好勁 都成一家之言 後來一蟹不如一蟹啫

佢呀 要佢自己搭 但我就真心覺得佢心地唔好

佢真係神經質，試過有人雙手俾嘢佢，跟住佢特登叫條友放lunch去見佢加佢操行分

張狗

jer仲痕

pe miss

教pe個女人？

聽到個名千祈唔好俾圖

無為而治

都幾自由呀我覺得

人地返工返到被襲擊比你講到好合理咁
d連登垃圾００後

都係
所以對學校無好/反感

唔好人講你就講

你睇卜記以前校服同入冊差唔多就知咩事，見到有人留言話保良局行精英制，香港有邊間學校唔係咁，有間好學校你讀重99下，你入卜記睇下之後先講喇

最記得劉老太個roman catholic church

條八婆真係全校最難頂
我都唔好彩 係畀佢教

仲有老莫 and and so

無圖

你唔會想見到圖

睇錯 以為講緊某數學老師

因為佢真係出名衰

又唔好咁講

針對學生囉

做人第三者,搞散人頭家既女人會有幾好人呀
睇見佢2個出雙入對就好嘔心

麥sir真係好撚正

邊忽令你會覺得我話合理
我唔係00後
事實係band低既學校生態就係咁

其實保一算係咁
都幾自由
同埋雖然話無咩好
但起碼無咩衰先
作為一間所謂O既地區名校，教到咁多位你同我出黎
算係咁啦

點都好過隔離卜記先
話說保一同卜記差不多年歷史
一間做極band 3/5, 一間做極BAND 1
又真係唔好抹殺多年黎同學同埋老師O既努力

唔係因為俾學生掟紅豆咩?

好mean 但同意

睇黎你唔係校友

其實樓上好多唔識野唔好亂講
佢係有少少奇怪 但上面講既好多都唔正確 同埋今次單野我唔清楚細節唔評論

佢之前請既假係無薪 佢既病唔係身體有事 係心理病 所以身體睇落係冇事
同埋點解話侵犯 你地就一味覺得係非禮/性侵
利申識得間學校入面既幾個老師

我明你意思 我話你回條友柒啫

呢間野除左自由之外
唔覺有咩好

啡啡地真係似....

當你入去社會工作後 你會懷念嘅

紅豆呢件事好奇怪
只可以話佢係悲劇人物
利申 做過佢2年學生

你以為得一個學生唔妥佢?

睇上面巴打爆料應該唔關無良局事

btw 無良局正仆街

幾百人咁欺凌佢真係好慘

佢係鬱埋鬱埋好耐架啦 俾啲空間佢

十幾年咁俾唔同屆既學生蝦 真係好誇張

紅豆自己太肥行過學生隔離hi到話人摸佢

15grad

佢悲唔悲劇我唔清楚
但佢為保一學生提供左唔少茶餘飯後嘅話題
某程度上都係個喜劇人物

邊叫年年教差班加上佢性格咁

諗番起當時真係笑唔出
啲人蝦佢蝦到過曬火

佢啲假開頭係有薪的，佢開頭係身體有事去到後尾先心理病
不過佢近年啲病假紙就生理心理原因都有的
利申:發夢在入面做過

屌你講還講
利申 非保一但知佢係邊個

保良局（英語：Po Leung Kuk）是香港慈善團體，歷來以「保赤安良」為宗旨，初期主要是遏止誘拐婦孺，為受害者提供庇護及教養。隨着香港社會的轉變，現已成為龐大的社會服務機構，提供優質多元服務

印象中LS同phy chem bio geog bafs嗰啲elective老師都好堅又有heart
maths 肥 啲人話好高質
近幾年聽講冇咁自由？以前真係好free
高form PE堂出去溜冰打保齡都幾正

ls bafs phys還好，chem bio真係唔覺幾有heart

肥係真係勁有心教數
又可愛成個叮噹咁

有幸俾肥lui 教過
LS team應該係全校最有heart教書

一個post引左好多保一仔出黎
利申: 保棠grad

相認

屌你呀，卜記精英學校黎噶

教中史？

獵奇

開頭係生理原因，但好短時間，係有薪
之後大部分時間都係心理 超過一年無薪

Retired few years ago

退左幾年休了

同意x2，果班教畜啲咀臉，都好，等我初年時已知道有教無類 vs 社會現實

事實係佢真係有比學生故意郁過手 只不過因為佢平時個人都奇奇怪怪咁 所以咪比人無視/無人理佢

仲有用手遮住screen fill in the blanks粒字問問題

陸運嗰陣佢連汽水機都唔識用，自己企喺度研究咗好耐
嗰陣心諗佢點做到老師架

你邊年

Repeat 左好多年果個？

痴線 變左保一 secrets 啲上學時期片段出返哂黎

經典

我真係在場

發夢見過D人真係幾過分

跟著佢發現學生睇到d 字
就會自己傻笑

終於有個真係知既人出聲

係
個呀sir 本來自己有頭家
搞散人地頭家真係

大家都睇左性侵犯

有冇人講多啲，全個post都係老屎忽

邊個
姓乜？

那年2C

佢係好on9 但有D學生真係好過分
做埋D多9魚事 玩佢

好似係

咁個原因係？

就憑你紅字果兩句就知你寫作能力有問題啦
堆砌

香港band 1學生點會咁夠膽

估計係女教職員儍儍地

都係果句，巴打你一定係同保一同學有仇
咁努力抹黑保一同學

同意你講法
成件事好長篇好複雜
亦好難分誰對誰錯

好似好多12撚

唔係喎sor 我唔記得佢留級前係咪2c

好多同學

都係

橙

13撚btw

想請問你係咩意思呢？

sor

成成今次一定嬲到死啦
搞到咁點同友校打過啊

16年後grad既應該唔識邊個係紅豆啦

週會上羞辱母校係年經嚟

近幾年唔知
但以前真心好free
基本上你讀得到書就無人會搞你

邊個教你bio 呀？
梁sir 都無heart？ 佢無heart O既我諗無邊個有

梁sir唔知睇到個post未

鄰居WOR

佢教書好好
不過佢利物浦打手

其實友校知唔知成日俾保一人侮辱

橙成開學早會得兩樣野講
一樣係叫人食橙
另一樣就係數臭對面學校
不過對面校長好似都一樣

佢都未見過真正既壞學生係到9up，拎保一同卜記比

友校點會唔知
佢地都成日鬧保一

我係老女人教，名同姓都唔多記得

佢迷akb 同利到一個誇張既程度

Zip zip zip zip zip

有聲

岩 但上面好多人一味憑自己比人教過 就覺得佢on9 今次實係佢問題 同埋真係有好多亂up既謠言

友*

我諗全香港冇咩學校欺凌一個老師到呢個程度

好鍾意上chem伍sir堂，覺得佢教得好好
但佢好似唔係好想理我
好似條毒撚暗戀班上女神咁

慈雲山兩間都痴撚線
一間就讀唔掂比人踢埋一邊
另外嗰間就補堂補到on99

我最喜愛男教師沒有之一

應該全校都知架BOR

佢話佢個陣因為見工見完拍番好張凳
所以俾人請，自從每次見完工都拍番好張凳

但都冇人請

邊個？
pm

屌 笑出聲

我都係舊生，呢間學校某啲老師係好閪

成績唔好會被人針對

小弟孤陋寡聞

佢教員室張枱全部都akb的相

好記得有一年黎左個勁靚既miss
一出場即刻群情洶湧
教左一年就走左
教英文

屌，我隔離就係一個學渣。

人地咁多個人同事主接觸過又舉到實例嘅都唔信
唔通信你咩

5係衫係面啊

同埋 岩你老母

lw

依家都有個勁靚嘅miss
都係教英文嘅

個陣我班女同學酸到仆街
又話普通樣又話姣又話整容

但係因為咁我ielts 裸考有7

叫佢地過主啦

未睇新聞都估到係娥姐

混血女miss真係

咪就係講緊你依d人囉 接觸過=知道件事？我冇接觸過？ 佢地講緊既係佢平時上堂/做野點奇怪咋喎，同今次單野有咩關係？一單還一單，而且上面都有人講d人幾過份，都又有人話有欺凌，你冇眼睇？

教1A嘅係咪？

上面講左啦lw

。。。。。。。

當年會考23分入唔返保一讀理科中六...
卜記...
er...
收收皮吧啦。

好心回post之前就追咗post先啦
上面咪有人講過單野囉
真唔真我唔知 但咁多單連埋又真係幾可信喎
一單還一單係啱 但係依家就係以一啲佢平時嘅表現嚟推測佢嘅行為 啲事有相關又點樣一單還一單呢
你會唔會話香港政府起大白象嘅野一單還一單 唔好鬧政府下次啲疑似大白象嘅工程呢
佢平時奇怪咪證明佢份人真係奇怪 奇怪到件事可能有佢問題囉
同你講兩句就起晒鋼咁 放鬆啲啦香港人

3A 留名

勾手張

好多學生放學都主動搵佢補課
concept清解題準notes都寫得好
其實無論學生成績好唔好 有心讀嘅幫到盡量幫
我自己就係咁 我覺得除左梁Sir之外好多保一老師都係咁嘅

友校成日當我地假想敵咁想超英趕美

會唔會係德愛啊

張狗條仆街 玩針對又屈鳩學生 唔怪得年年啲人都嗌佢做狗

又唔好咁講，只會講實情係點大家都係知道一部份，用一部份去推敲全件事係有d武斷

其實你明唔明
講緊第一版頭幾個cm已經一黎唔知咩事就直指係個老師既問題 原因係覺得佢平時都奇奇怪怪
佢奇怪我都認同 但係佢奇怪唔代表冇比人恰喎 我話一單還一單就係咁解 某年直頭有學生推跌佢tim 啦 你係校友既話你都心知佢平時係咪冇比人玩啦

串but true

求share

打個 岩 字就起哂鋼 都唔知邊個要放鬆

校友罵戰gogogo

快啦快啦

唔係讀呢間一定唔知有幾咁過份
一間band1中學有啲咁既野真係好誇張

因為exam 遲左一堂屌足兩堂，隔離班一齊比人訓話lol

我係有返學冇放學嗰間
年年開學都要聽校長打飛機
聽到識背咁濟

好人好姐點會教咁多年都比人叫做狗

係咪有人開左個Doggie Cheung Facebook

因為保一有好大量學生係由保良小學升上黎，好多師兄弟根本小學就識嘅，自然一傳十，十傳百

03 ce?

係啊，呢幾年嘅事嚟zar

打得5p字就預左比你問候伯友啦
第一日上連登咩
岩同啱唔好話意思 連個音都差咁遠
話晒都叫讀band 1中學
唔好咁低汁得唔得

但其實最可笑嘅係保一叻果班根本個心去左同d真名校比較
唔好意思都要講句，鄰居當我地假想敵，但我地個心入面根本無佢

係 啲改圖笑撚到仆街

叫左你追post你係唔肯嘅
頭幾個cm全部都係屌保良局
咪講經啦
唔見其他老師比學生玩
唔係玩恰佢嘅學生冇錯
但佢會唔會係冇問題呀

你班花生友

收皮啦

個班好似最後都贏 張狗柒撚到

其實3邊（學生 學校 佢）都有問題啦

其實一隻手掌就拍唔響嘅
出問題其實唔會係點單方面問題
無人話紅豆無問題，但成件事真係得1同0. 非黑即白？
我抱有疑問囉

下 我識嘅人入面冇一個覺得保一同其他名校有咩可比性wo
利申 應該算得上閣下所謂叻嗰班

5覺保一同其他名校有咩可比性

我仲記得佢好惡...

我讀緊嗰陣D人好少會講起其他學校 自己考得好咪得 係得個校長成日提住提住

你係咪親眼見到有人推跌佢先 唔好人講你就信喎

睇錯，唔係第一版，係第二版
我有講過佢冇問題？ 講緊d人一黎針對佢奇怪既行為 而覺得單野得佢錯咁呀 無視左校長同學生既問題/責任呀

好過SMCC??不如講好過SPCC??

咁你唔係起哂鋼？ 就係叫你放鬆咋嘛

玩到咁癲？我grad左好幾年了

喺你打依句之前都好放鬆
但你嗰句嘅態度就係打岩好似冇問題咁

但起碼唔係同鄰校比先

咁講真而家係點我唔知啦，我呢d好人家

個操場可以比冰球撚射個打得死人既波 唔比人踢波

Anyway, 有冇人可以解釋下點解最後一年個數字會咁奇怪？

老人家，自膠

人地冰波隊受過專業訓練 淨係會打爆啲燈掣 打唔中人的

柒頭張個種柒味真係世界級

教pe理論上最少時間接觸 都做到最乞人憎果個

但接觸最多人

咁多年都神憎鬼厭 真係唔簡單

網絡世界唔打正字有冇問題就個人感覺黎啫 你中意捉依點黎屌 都吹你唔漲 叫你放鬆d啫
如果你係堅持打正字既話 提提你啦 係“好似冇問題噉”

仲記得佢成日叫人地個名都係嗌頭兩個字
陳大文 就嗌 陳大

保一協X 係咪踢球見到卜記要掉頭走

講經咩 卜記足波隊

教書應該唔會成日轉校

ok 我打錯 自膠
唔好下下網絡世界喇 文字喺網絡同現實都一樣
依家打錯字冇所謂 到時寫簡體字都冇所謂啦
都係嗰句 上得連登打5p字 被人問候都冇得冤

當年F.1-F.2比佢教過中史同中文
其實佢真係完全控制唔到場面
差唔多全班係無人理佢

btw除左佢之外 其實有個Miss Ngai都係類似情況
教VA同英文的
都係無人理佢 不過無紅豆咁嚴重

留名等bio 梁現身

可能已經現咗

人地利記忠實擁躉呀
講佢還講佢唔比講利狗

召喚bio梁上水

有歐聯既請全校食pizza

垃圾班路過 （利申係薄扶林做緊廢青）

未追哂po，但form1 2果陣聽佢講過佢以前試過俾人玩，訓係地扮死

06 AL grad 巴打留名

堂堂都比人無視一係就比人玩 有時覺得佢都幾慘

親愛的bio 梁 如果你見到哩個回覆 可唔可以向校方反映下整走校網content form條link

點解咁耐都冇人提酸鹼值

bio梁水己上，掌聲歡迎
！！！！

好懷念俾KC教Pure Maths嘅 日子

咁耐都冇人講pc 就真

上面有

我都想問係咪紅豆

其實讀唔讀到都冇人搞

um....我記得都OK

照住Model Ans講都可以講錯
又成日計錯數
佢究竟識唔識Physics

[img][/img]

同上
薄扶林做緊廢青

點傳奇法？

利申：畢業多年

佢個原因好複雜 好難講嘅 唔好話佢錯晒 但是真係指控不成立

佢走左未
我講過我大學畢業果日要係佢面前屌佢老母

唔係呀

ching你讀緊咩？

總之係陳張 講撚完

不如揾人搞翻好個校友會啦
咁多校友上水

雜種陳

未啦

知唔知點解叫紅豆？

相認po
利申 2010年已經唔係度了

呢條友真係黑人憎到

爭啲就是爭啲

誰？

理科黐線

發夢 聽過
下一句好似係「我係 紅豆 紅豆～」

做得耐越講越耐

我唔係㗎

我都唔係
我基慈ga

係教員室睇風月版 仲有個急屎佬～

好似真係自high 多

上堂都唔係教書，教到坐咗喺度訓着都得

唔講太多 互為因果啦

另一位Physics老師同佢就差得遠
一個天一個地

睇番上面d人講紅豆個名既由來
以我所知應該係佢成面暗瘡一粒粒似紅豆
所以d人先咁叫法

算把啦，大家心照

確實是，除非唔是

嗱...我上次對住佢高呼曼聯萬歲都冇出事

他風聞真是賤事一堆堆 畀山埃貼士益學生都做得出咩做唔出

陳張二人，不再提名，自己考慮清楚

人地舊制，坐一日就執幾千呀

其實又有個講法是他著衫顏色好鮮艷

Cell is a call

玉樹臨風，英氣迫人

連英？

pm求花生

我終於知男嘅係...唔係搞啲咁嘅野吓話...

由頭到腳撞晒色

嘩回憶返曬黎

老莫：唔準撕紙 撕紙d聲好難聽 好難聽

sky sir：World War what!?

上左水既巴打 回應下 丫點解你個嘴好似中左毒咁呢下

咁撚癲

我淨是記得老莫 and so

記得已經係主任級，真係飽暖。。。

咩科都係度瘋狂撕d油印紙 撕完又要貼落本薄到，DT堂就係咁 不過好似有啲整過個平安鐘

張樹英呢條PK都有今日啦！

想當年批死我會考中文揸「dull」

俾我拎住張cert串尻佢！

Now Class~ Keep Quiet~~

嗱嗱嗱~講還講...唔好開名

君子報仇，十年未晚

女既係我班主任

女嘅邊年入職，可能我都grad咗

男嘅都一把年紀，女嘅應該唔識

名校

好似199x

都試過是我班主任

仲扮乜撚野，上水啦，是講緊你Gary 哥，駛唔駛是百幾萬人面前講梁生威水史

係唔係黃佩儀？當年f 4-5比佢教
幾好人的

是呀，他真是好好人

個樣仲幾順眼添

某某人中學感情生活....

話說點解冇人講爆春

佢細我好多屆...

[member]我last一年ce[member]

用Ppt教Chem嗰個

話說有冇dse 雞？16年grad 呢到

我個年代有 肥波，搣蕉，art古，勾手張，紅豆，老莫，豬頭喇叭咀...葉sir...等等...

你係？

art古都幾嚴吓

保一學生係波地見到卜記仔會點

係到啱哂，九巴個app可唔可以執柒咗佢，轉做廣告公司算啦

講咁耐無人講霍sir
都係好老師一個

御半山到完場

hi,我e班ga

山山現在仲有一田九五折優惠益大家，屯門撚gogogo

仲有個垃圾中既垃圾
何頌賢
教書廢 英文廢
食女學生食到gg埋

他好文靜，但是無畀他教過，他點架

最記得第一年入嚟教science 播生仔片

願聞其詳

魚蛋河

bb
同我地班老mak好似兩兄弟咁

maybe you should stand up first

打工都係咁

完全同意，佢心地真係唔好，想當年都比佢串過"你咁都升到班呀？"為人師表真係唔係咁好囉咁講野。
仲有另外一個肥矮CHAN都勁PK，比佢問候話我一定冇可能5年內畢業。

除左佢2個仲有幾個仆街，不過其餘老師都好好人，特別係IU SIR。

回主題，紅豆都真係癲癲地，不過佢比人BULLIED 又真係慘GE。

佢成日鬧我垃圾同賤人

嗰陣會跟隊一齊踢，卜記、協和、保記，氣氛和平，有煙齊齊煲。

我都好鍾意MAK SIR 佢好好人，好易嬲好好笑

我記得老麥打兵乓球好叻

🐔 （唔好話要圖，會後悔）

成間學校賤精太多，真是不能盡錄，不過間學樣有樣好，就是知道班仆街老師垃圾

提早教大家現實其實都係咁

不過依然有好老師

個樣勁似胡錦濤

好多年無見有無肥左

我記得第一堂教Bunsun burner

靚仔過佢啦

咁你望番佢個樣，係咁上下

請紅豆做校友會會長咪得囉 個個都因為佢而上水

哇你咁講呀 係mix ok

邊年

2010

點會唔似？

勁似

人地四種血架，唔是習總是咩，好尊重架啦

好多領導人

係咪一個男嘅叫MK MOK?

想知卜記d mk會唔會成日笑你地傻仔毒撚

如果橙知道GCE入大學基本唔洗中文可以有更多A*(相當於5**）仲唔後悔死

我仲記得比佢做我班主任，點知第一個學期考尾4, 佢即刻叫我去教員室傾計，下個學期我努力讀書考返全班第9. 5年畢到業都係靠MAK SIR 同 IU SIR

DIU 又真係幾似

仲記得當年派公開試成績，佢專登走埋黎問我考成點，叫我俾張cert佢睇，望住佢見到我個成績之後塊面黑咗一黑 之後仲要加多句 嘩諗唔到你都考到咁

仲記得佢當時上堂成日串我乜乜柒柒 係呀我同你d精英學生既成績一樣呀 做老師做到你咁唔想學生好真係第一次見

E班有幾個升港大啊？咪得個兩個

洪

講起身真係好感動。仲起得個年我炒左中文，take 左一年gap year 去讀GCE,雖然個陣我係比Koopa 教，但係Mak Sir 同MiSS Fung 都有鼓勵我，滿滿嘅正能量。好多謝佢地了解我嘅難處，知道我呢條路唔易行。
利申：知道嘅勿相認，多謝

我16ga ,咪J 我

最慘我唔知你乜水

唔好知

邊年grad 呀

當年考高考考得唔好，我無錢無退路只好非四大讀落去

恕我講一句，在坐各位都係垃圾。

以前有保一forum嗰陣就淆哂青冇聲出，到依家乜嘢保一secrect又係畏首畏尾，為左保住啲冇用嘅操行分而妥協，學生會又係冇撚用，受唔到打壓就執柒咗佢啦。

都話16囉

最憎d人唔聽書

屌，官方野邊有人講真話架仆街，來連登只是因為見到炭巴個樓post

今日見到個post 忍唔住講多幾句

保一只是為左培訓奴才開，我地考得唔好果d係老師心目中都是地底泥，死開啦，幫d高貴人種開路架

我一想起呢d就想起英雄本色Mark 哥

學生會仲衰過特首選舉，根本內部控制，有關係有得撈，無關係無成績無行啦仆街

原來是d靚仔，肥鳳十幾年剛剛入呢間校第一年教我

呢條死仆街d衰野一堆，你應該考得都幾好，我呢個地底泥當年畀呢條垃圾掉成績表，我現在真是頂唔撚順呢度氣

靚仔，你好彩，我呢d唔好彩，當年無錢又無成績，為左好多野焗住博，你有好的基礎，要加油呀

他掉落我塊面，一世都記得呢個死 肥 鳳

Laptop入面有魔獸世界

巴x佬，個嘴有好大粒癦個個?

我地個屆M2得一個攞4，鳳到依家好似都冇理過佢。

有d咁嘅事？唔認老到唔得啦

曾經係

咁美國大選，選689，777又咪係咁

當年大把free discuss

冇backup 太可惜，唯有係連登9up

當年好似discuz/marlito已經係free

多校友到就1001

不過係保一讀得嘅學生十個有九個都係怕死唔敢得罪老師訓導 同社會一鳩樣，行一兩個出黎，一定玩死你先。

屌他老母，個死格仲是咁，數差就無前途架，死仆街

我知你老母以前考得唔好就屌老母，唔駛當d學生是你先得啦，死仆街

呢d 教畜應拿去人道毀滅

話說我表弟都想報保一

話說有冇人知CPS會走？

所以在社會培圳奴隸，無leader

但係要求唔高出去考試唔會高分囉。
堂堂都叫人drop M2，聽到厭撚曬

而家要保留歷史就靠大家，雖然話歷史是屬於勝利者，但我都希望寫d野史，補充果d 塗脂抹粉的古仔

好彩冇聽佢9up,如果唔係Maths 同Further Maths 都唔知有冇A*同A

路，呢個世界好多，唔是靠讀書，教畜為左數字叫人唔好試，真是不知所謂

好多野就是決斷加上等待時機

我行左一條啦，保一之前好似冇人行tim

做人自己要有分析能力，教畜的野當參考好

有咩路呢大哥，教下我先

DSE中文唔掂去考GCE?

呢d原來叫路

師弟妹聽住啦wor, GCE 入大學比HKALE 同埋DSE易好撚多，獎學金鬆手好多，張cert可以keep 4年，即係話1年考1科，1年之內可以retake 3次，唔影響成績。有d學校仲要唔洗中文，當你係假洋人。

好路

有錢是唔同d 我當年無錢無時間咁玩，當年我屋企已經無飯開

遲一年賺少十幾萬，留一年讀書又是錢

現在小朋友好幸福

好過讀Assohole la

節哀順變

唔是，我識個都是由Asso 讀上去，都撈得幾掂

呢個世界無完美，可能你真是一直成績好好無失敗過，今次衰左都是件好事

十幾年前的事啦，而家都無穿無爛，我如果有一日做得掂，搞上市，一定番去搵果幾條友計清楚，有仇不報非君子

孔子都話以直報怨，I will be back

細我一年是我partner，我有好多同學都是考得唔好，又或者是留過班，大家都撈得唔錯，只要有求變的心，我覺得無咁好的路不是壞事

邊會有完美既路 人生就係要跌跌碰碰下先成長
我自己都做左幾年野 領悟都多左
不過講起希望真係有人搞好校友會
成日覺得同名校其中一個差距就係個connection
人脈真係幾重要 如果可以打穩翻我地基礎
起碼第時有機會幫到師弟妹

我只是建議不要有官方成份，我唔想再要班教畜lead ，我讀左7年就痛苦左4年，特別是頭2年和最後2年，最開心是讀Form 3、4、5

其實我地d人馬唔是差，主要因為學校好似真是歧視大多數差的同學囉

官方留畀精英啦

大快人心

呢間野見你讀到書就咩都幫你
讀唔到就sba 分
幫佢刷左個大學入學率
有心教既人極少

佢迫人drop科真心誇張
成績大過一切

份卷出勁難，考出嚟低分就叫人drop 科

grad咗好多年

見到呢個post d中學回憶返哂嚟

乜撚嘢保一
保佑考第一 ? 保存一隻襪 ?

出份卷難唔是問題

但迫人drop科呢下先仆街

收到風

身邊好多中同mon緊呢個post

Let me choose a lucky number

但次次都係果幾個

google

有冇示意圖，真人相不了

50路肥婆

有冇可能？要四個人同意喎

我都覺得有啲誇張
所以會唔會你地講緊嘅就係件事嘅原始版本

楊艷娥
好伏 貼圖落地獄

我覺得佢係好慘 但唔代表學校全部有錯

保良局第一

冤定怨呀又 小朋友

你望下GARY LEUNG
幫九巴護航幾熟手

舔晒共

同學就留薄面唔係屌硬

最好堂堂都係咁，反正廢物嚟，我用啲時間自修重高效率

你唔係13grad 就係16grad

啲花名無變過先好笑

師弟妹們唔知幾多個嗡得出個花名點嚟，哈

He is watching you👀

Mon緊個fb post

怨 怨 怨 怨 怨 怨 怨 怨 怨 怨
我打錯字我認喎
咁你呢 小朋友
仲有冇其他point答到我呀
不過算啦 愈講愈 費事變私怨撚
你贏啦

邊個同你係同學?
屌就屌啦，俾面你老母。

Gary 哥

咁多個老師加埋都唔會夠司徒廢
未見過咁垃圾

曲線真係要講明

司徒
佢職位都唔低喎

d呀sir見到依個post會點

冇咩話點架，識得上嚟追post嘅阿sir其實都應該都正正常常，上面講嘅嗰班落後中坑教畜撚會上嚟睇咩
不過講真睇到又點，唔通pm張扣分紙比你咩

係咪 司徒 做班主任？
我 03 F.5A grad

扣分紙反正都唔交/自簽架啦

話你五十步笑百步呀小朋友

果陣都俾佢叫drop M1

Bioleung Facebook回我
你估唔到我係邊個架啦

嘴邊有癦個個？

唔簽唔扣分

仲有miss shum呢

肥曾

愛妻狂魔

肥波成堂講買衫食包添

近年有個F2 year4

係呀 好好人

細細粒

國產，大嚿金

余x邦你又識

小丸子唔係鍾麗明咩
原來咁衰
我f6-f7比佢教過其實都ok

國礎

做過一年班主任 對佢印象麻麻

你又幾可愛喎小朋友
打錯字同打5p字兩件事
你不如加埋打飛機落嚟做二百五十步
個問題係你覺得打5p字完全冇問題
但你喜啦 我開頭就諗住跟傳統問候一聲算嘅
我都知江山易改 本性難移
你唔諗住改我都冇話得打鳩你逼你改
點知又唔知做乜咁激動係咁打錯字比位你個傻閪入
唉你鐘意打5p就打啦 我依個五十步行翻上前 你咁鐘意就慢慢做你個百步啦

垃圾教畜list
1. PC
2. 張狗
3. PH
4. 教VA嘅
5. 教TL嘅
其他請自由加落去

張狗一定係保一創校以來最狗最教畜既老師

點解去到爆po都冇人講蔡婆

6. 老菜/條菜
依個應該得少數人知，淨係教咗兩年，做班主任公器私用強制成班參加佢嗰濕鳩合唱團，加上on9啦啦隊，成個form1有大半年食lunch要早返
參加完最尾乜柒都冇，操行分都冇粒，雖然wfc

啱啱打完上面即刻見到你個cm

記得有一排教VA果個唔知有產前定產後憂鬱 屌次次上堂發癲 乜撚野佢唔坐我地唔可以坐 做左果d work逐個出去俾佢睇 (屌) on99

Ps唔記得佢叫咩名

1001